傾計吹水叫春whatsapp群

歡迎入黎認識多d朋友，無聊吹下水派下膠～
都歡迎叫春 分享下生活，分享下興趣～

男女都歡迎，希望呢個群可以令大家不再寂莫

希望大家踴躍入group

點解要畀職業同出生日期你？

如果你唔想提供咪亂打囉

想同禾傾計牙？

對 快留

你係咪壞人嚟㗎

對對對 仲要怪人黎添

若我喜歡怪人

留la 留la